唔好再將有意義嘅批評話係分化/三毛！！

無論係支持定反對張超雄方案嘅人，唔好郁D就話對方係三毛或者分化，咁樣只會激化左個分化效果！！

講真張超雄方案係明顯有爭議，有討論嗌交真係好正常，所以唔好郁D就明示暗示唔同意見就係三毛分化。

總之大家要記得五/六/七大訴求，重點係我地已經唔只撤回修例一個訴求，亦都要明白大家都係想件事好，有唔同睇法無問題，但絕對唔可以讓步！！！

推！！

agger, 連登仔好唔理性，講正反意見都話分化

無錯，反駁人唔該俾啲理據。

真係唔好行返14年條路，寧願大家冷處理算各路兄弟明明咁難得團結一致對準政權，搞咩又再互相指罵

唔好玩啦乖

大家話我一個得架啦 出面就忍下口